(樹窿) 放低你嘅心事

本身讀完個HD想繼續讀書
但偏偏老母同男朋友唔支持我讀書
係都話女人嫁得好就得
唔洗讀咁多書，唔洗賺錢叻
又話冇錢比我讀
其實真係好撚灰

男人味必會真係對你一生一世
但個學歷砂紙雖然可能係廢紙
但個學歷證明係會跟你一世
講真，就算男朋友真係養得起我
我點都想獨立，唔洗食佢住佢洗佢啲錢
唔想做人地眼中只係識洗男人錢嘅臭雞

講完舒服曬

我都有 好辛苦。。。
又話屋企有生意幫手 叫我唔好翻PT
到依加冇工開 要我係屋企等
點解唔俾錢我食飯喎。。。

佢地都唔知，我忍得幾辛苦
又唔係我唔翻 我想翻都唔得
問你地拎40蚊食飯 好似好難受
想屌我咁
不如你地教我點做

絲打加油

自己搵錢讀
讀完話佢地無大志

好努力去返個intern
但d野成日記唔到
好驚拖累到同事
唔想背後比人講
返左兩日已經好不安好大壓力

你屋企想點

唔可以完全依賴其他人 一個唔好彩佢有咩事 咩咩咩都好 就會徬徨無助 同依賴得耐個人會變廢
換第二啲方式講 用啲說話技巧 話咩自我增值咩咩咩都好 試左先
加油

兩日好小事 新仔唔會太高要求同期望 越急只會越衰 放鬆啲啦香港人

我都唔知 我今日拎40蚊
20入八達通 20買左叉燒 食左2餐
好辛苦

依加仲煩緊筆學費錢
申請緊遲交學費，但仲味有通知

返住炒散搵下啲飯錢先啦
依加唔洗食咩

屋企人都係咁話讀完咪又搵得個萬幾蚊...
其實真係真心灰

我最近頂唔住 穩緊
係咁翻 翻到佢地有得做為止

佢地話我讀書係逃避返工世界
講真，工你可以打足成世
但書真要襯後生讀，先容易上腦

又話後生仔 關關難過關關過
我好撚灰

放鬆啲
搵本簿仔記得佢地教你既野
有咩唔明即刻睇返
加油

利申：每次返新工都會咁做 做野會快啲上手

上左岸既屋企人
永遠都唔會明白你嘅難處

有苦自己知 不過我又係冇用
咁都捱唔到 朝早會餓醒

雖然我未必知道你嘅苦
但你都要加油

因為呻完都係要面對返現實

多謝你！

比個岩岩新識既朋友瘋狂flirt
好辛苦唔識面對
佢咁樣令我諗起另一個男仔垃圾男

垃圾男係個有女朋友都不斷flirt我既人渣
但更垃圾既我竟然會比佢哄到
幾個月黎不斷同佢糾纏
佢係咁叫我等佢 佢會分手
我口話唔會等佢唔會同佢一齊
其實我深知自己係等緊佢分手
我真係好掛住好想見佢
所以有keep住同佢text

幾個月黎
除左甜言蜜語成噸成噸咁倒落黎之外
佢都係冇做過佢話會做既野
最後我頂唔順太辛苦block哂佢所有野

我係個好易動情既人
每當遇到男仔既甜言蜜語我就好易頂唔順
今次個男仔單身左兩年
性格幾好同佢相處都好舒服
但佢把口朗過油
搞到我好驚再遇到同一類人

點解我咁廢 盡哂力都唔可以將件事做到完美

I know that feel
我ex係一腳踩幾腳嘅賤渣
最賤係佢飛起我之後
同我當時最好嘅朋友一齊
唔講以為自己拍戲呀屌

如果你對個男仔有意思
相處耐少少，認識多佢少少先一齊
講真，呢個世界上賤渣有好多
但我都相信總會有人係真心對你好

祝你早日逃離賤男既陰影

你估我地係神咩
都係個句啦
盡左力咪算鳩數囉
你估我地係777有耶穌光照住咩